【奪命兇案】元朗髮型屋洗頭仔不和釀打鬥 17歲仔中刀浴血亡

小小事就攞人條命, 個社會真係愈黎愈無秩序

今晚（6日）8時49分，警方接獲報案，指元朗紅棉圍3號一髮型屋有人發生打鬥，一名17歲仔被人斬傷，負傷逃至合財街一菜檔倒地昏迷，流出大量鮮血。救護員接報到場，傷者被送往博愛醫院搶救，惟搶救不治，另外有一名男子手部受傷送院。元朗警區重案組探員接手調查，警方帶走髮型屋一名女子協助調查。據了解，髮型屋一名洗頭妹與店內一名27歲姓張洗頭仔有肢體踫撞，洗頭妹叫兩男到場支援，其中一名為死者，豈料姓張洗頭仔手持十多厘米長軍刀斬人，姓張洗頭仔事後折返髮型屋內遺下軍刀逃去。